有冇巴打有食A 酸發現性能力下降左

有冇食過or 食緊A 酸既巴打方享下

易甩皮，冇得曬太陽

性能力方面？

持久硬度分別唔大
食開40mg

巴打你食幾耐囉

身體差左就真

藥不嬲毒
有無驗肝

你係絲？

巴 食左半年 最近成日病

差唔多一年
我就個人太乾其他都冇問題

唔多覺
試過一晚三次
不過個人抑鬱左好多

應該唔關事，同年齢比較有關

23 歲唔會甘差掛

有冇話食一排d皮膚真係好番好多？

係好好多 但會復發

起碼有得屌

食過兩次a酸, 20mg半年同10個月, 之後都有翻發, 但面少咗油, 不過已經無以前咁嚴重
而家用外用a酸tretinoin, 唔傷肝, 但要預咗長用, 不過可以抗埋衰老, 長用都無乜所謂

巴打邊到買外用a酸？
本身食過三次，但最近成日戴口罩生得嚴重左，想買d黎用下

覺得食4環素 有影響性